[歷史在笑］2012特首選舉分析

唐唐係江派

而家睇返打手味真係好濃厚

lm

binc

兩個都係江派

高登連登都叫得到教訓，但出面